你們香港今天咁好是因為日本,而不是英國

如果沒有日本人在日治時期幫你們建設
今天香港的情況肯定比澳門差很多

香港成為東方之珠, 唔多唔少也是因為日治時期對港的政策, 香港人應飲水恩源

on 9，係因為yen平呀，仲有人入口日本野，去日本買下野

否則香港人食用訓都係淘寶大陸貨喇

ウールワンを見つけた

建設咗乜柒啊？

乜都好啦 總之好過共多多聲

又黎引反日hater

那當然

日本>英國>港獨>支那國

讀多數年歷史書再同我講

押す

五毛狗扮乜嘢呀

我淨係諗到分區管治制度係日本留落
有幾撚偉大呀 ？

為香港治安,民生已經有很大貢獻

要不是日本打下的根基, 香港點會有後來的繁榮

收皮啦柒頭，香港人創造左香港，英國人幫香港人建設香港，主體永遠係香港人，關你日本鳩事，日本這種屌閪國家俾美國插入俾俄羅斯插入實乃東亞之恥

日本人解放香港果陣, 英國佬嚇到走佬

又想引導人反日之後親支

禮賓府

樓豬咩居心？

想香港人唔好仇日, 日本先係香港人既母親

我最不喜歡支那國